千其唔好攪到地鐵d 廣告，好貴嫁

小弟作為個marketer 最驚最驚就係自己既廣告出事 近期我公司想落廣告

得知最近各品牌都唔敢落TVC轉左落戶外廣告 而最受歡迎既就緊係狗鐵既廣告位啦

聽講廣告佔狗鐵唔小既收入

而家狗鐵係有戶外廣告公司幫佢地接廣告 收入再分成 狗鐵坐係到就有錢分

真係好驚好驚會有人噴污糟或者破壞我地啲靚靚廣告嫁！

污糟左我地又要花十幾期印過，洗多幾十萬
你知啦 佢地一個廣告位成百幾萬 如果啲品牌驚左唔落咁點算

咁狗鐵咪無左好多收入？

如果噴左句光復香港時代革命嘅仲死
到時以為我個品牌有政治取向點算，以後都唔敢落廣告

一諗起就好驚 大家千其唔好呀！

721

831

推等多d 人知道

唔落廣告係唔犯法

Push

黑警死全家

推

d 狗鐵高層，唔會同你講良知，只會緊張收入

推到俾其他marketer 知

燈箱廣告有層透明膠片保護
邊會咁易俾班暴徒破壞到

推到多d marketer知，唔好做d 危害自己品牌既野

哎呀 你地咪咁做呀

721 831

好怕有d 人用界刀或者錘仔去破壞，咁d 大牌子俾左百幾萬廣告費就晒左

721 831
黑警死全家

唔好啊你地

犯法野唔好做，但marketer 有權選擇係咩地方落廣告

可取

大力推！

所有收入既地方都入手
仆街幫兇

推爆

pish

幫手推

推
仲要去埋品牌social media到叫佢地抽起曬mtr廣告

我冇野講

無錯，要提醒其他marketer 小心選擇

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

千其唔好聽日快閃拆哂d廣告牌！！！
千其唔好抵制廣告商！！！

push

拆佢老母廣告

push.

機場見

將狗鐵廣告加埋入狙擊cctvb list

我好驚呀

聽日機場mtr唔好啊

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

721 831無差别殘害港人

唔好呀

廣告佔地鐵收入好少
印象中少過百分之十五
佢大部份收入係賣樓同物管
利申：以前睇過年報

千其唔好

推！

有無手足幫手
List曬所有落廣告既公司and fb
一齊去聲討！

創造力同幻想會嚇你一跳

千祈唔好推

你班衰人仲推

墨

原來如此

D廣告有塊玻璃檔住
好安全既
除非係上面噴兩下架姐
但噴完都無咩用
換過就係

大家真係唔好搞D廣告...
賠撚死佢地

利申: 以前做MARKETING,曾經個廣告燈箱壞左燈幾日無幫我搞，屈左佢地賠一筆

推爆
一係唔攪
攪一定要攪春袋

廣告千祈唔好搞

唔好機場走搞呀大家去接機咋唔好帶𠝹刀槌仔噴漆贄呀

大家千氣唔好亂黎啊

方向正確 推

罷搭 罷送錢俾狗鐵

黨鐵幫凶，抵制黨鐵商場銷費
831黑警恐襲

推俾多啲人知道一定唔好咁做

收到哂！會好好保護啲廣告！

千其唔好噴黑狗鐵啲廣告呀

唔好搞啊

901機場見

千祈唔好咁做

千祈唔好

咁真係大家唔女好攪人地

唔好塗鴉 整得好辛苦

有d諗法

推到黨鐵見到